邊度有得睇三峽啲雨落成點？

windy

可唔可以落多啲
中國因貿易戰同中國肺炎關係
手頭緊，缺水呀落多啲雨
補水呀

已經係圍撚住成條長江落

三峽同成個南中國降雨量一早已經係國家機密

俾你d平民知道左
仲點將三峽既問題賴落暴雨度

天降甘露

水為財

200mm好少事唧
香港閒閻地都300

如果可以
我希望係1000mm

200mm咁大面積唔好睇少呀
流晒去長江就好多架啦

希望三峽今年之內唔會有事啦

世界紀錄：1日落1825mm
呢些先係真災難級

成個人咁高

一小時最勁305mm

落幾大雨都無事
我地對三峽大壩有信心

根本水浸唔關落雨事 , 係大壩漏水出事

好少姐 水壩點會頂唔住

水為財呀

on9 你唔好搵條飲管入900mm水再倒落地

佢而家咪裝900mm水倒落地

有無人識求雨